(能力試題) 一開電視就見到永綠同公廁

唔知點解硬係覺得佢地有關連咁